HBO版Watchman trailer

故事係全新原創
卡士最吸引係有Jeremy Irons飾演萬王之王
應該係電影版後續故事
但我比較想睇前傳Minutemen多d

原創故事不感興趣

其實漫畫原作真心正
電影改篇都好出色
好成功保留到原著神髓
翻睇極都唔厭
但電視制作真係算把啦

佢似係用watchman 世界觀講小故事

我見有年老萬王之王
時間軸應該係電影版之後掛

DO IT!!!!

Leftovers 班底
in Damon Lindelof we trust

leftovers班底就食得屎，肯定又變成啲死唔斷氣吟吟沉沉嘅中二病劇

Leftovers世界級喎 你真係唔識嫁喎

成班傻閪 兒登仔一d taste都冇